\subsection{Genera Certificati}

\textbf{ID:} FR-Q04\\
\textbf{Nome:} Generazione Certificato\\
\textbf{Descrizone:} In questo lavoro si è deciso di non simulare un sistema di diffusione delle chiavi pubbliche,
per questo motivo si assume che un amministratore conosca le chiavi private di tutti i possibili utenti. Nel momento
in cui un amministratore vuole aggiungere un certificato per dare determinate possibilità ad un certo utente, si vuole
dare la possibilità all'amministratore di poter ricavare il certificato pubblico corrispondente a partire dalla
chiave privata.
\\
\textbf{Precondizioni:} Uno specifico dispositivo TSD è stato connesso, l'utente amministratore conosce una specifica chiave segreta e
l'utente amministratore ha richiesto di aggiungere un determinato certificato.\\
\textbf{Postcondizioni:} Deve essere fornito all'amministratore un certificato che contiene una chiave pubblica tale che l'utente
corrispondente possa concludere con successo la sua fase di autenticazione usando questo specifico certificato.
\\
\begin{comment}
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	%\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/GestisciDispositivi}
	\includegraphics[scale=0.5]{AutomiReq/GeneraCertificati}
	\caption{Automa a Stati: Generazione Certificati}
\end{figure}
\end{comment}

\textbf{Test:} 4.9.0\\
\textbf{Precondizioni:} Viene connesso e autenticato correttamente un TSD. L'amministratore è autenticato correttamente, conosce una specifica chiave segreta e vuole aggiungere un nuovo certificato al TSD\\
\textbf{Verifica:} Viene generato correttamente un certificato utilizzando la chiave segreta\\